食唔慣外國嘅薯片，好後悔出國讀書

冇粟一燒, 冇熱浪, 冇日本薯片

冇大發鱈魚絲，得大量朱古力

我愛香港

外國人勁撚廢 廣東話都唔識講 都係香港最好

真，鬼佬太廢

搭車用唔到八達通，廢上加廢
去大灣區都仲用到八達通

日撚日食垃圾落肚

啲外國人只係識講英文

香港

英文都唔識先慘

電話又收唔到人仔台（中国移动）
得啲爛鬼Vodafone, AT&T, Orange
電訊網絡一啲都唔發達

冇 5G ，生 3G

去外國真係慘過食兩啖屎

係香港食開lays同terra

lays 唔好食，依家食緊

連外國嘅乞衣啲英文都好過我

咁就係緊係

冇媽咪麵

冇紫菜!!!

都係香港印尼蝦片好食、張碌架床夠暖

但外國啲印尼蝦片仲好食, 香港呢啲包裝其實麻麻地...

More

英國買到熱浪

冇易乘碼

最重要係外國無你地臭閪蚑那既肛拭子做

我地真係好撚鍾意香港啲薯片